2018年冬季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《Trace》
東京月22 《銀行佳人》

星期二（火曜日）
富士火21 《後妻業》
TBS火22 《初戀那一天所讀的故事》

星期三（水曜日）
NTV水22 《地產女王的逆襲》

星期四（木曜日）
朝日木21 《派遺占卜師》
富士木22 《QUEEN》

星期五（金曜日）
TBS金22 《Maison de Police》
朝日金23 《我的大叔》

星期六（土曜日）
NTV土22《Innocence》

星期日（日曜日）
TBS日21 《The Good Wife》
NTV日23《3年A班》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年秋季日劇討論

第98回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 繼母與女兒的藍調 （讀者第4位；記者第1位；審查第2位）
2. 晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. dele （讀者第5位；記者第3位；審查第4位）
4. Good Doctor （讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）
5. 在世界角落找到我 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第2位）

最佳男主角
1. 山崎賢人／Good Doctor （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 山田孝之／dele （讀者第5位；記者第2位；審查第3位）
3. 菅田將暉／dele （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
4. 綾野剛／禿鷹 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第5位）
5. 澤村一樹／絕對零度3 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 永野芽郁／晨間劇：半分、藍。 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
2. 綾瀨遙／繼母與女兒的藍調 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
3. 石原里美／高嶺之花 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 松本穗香／在世界角落找到我 （讀者第5位；記者第4位；審查第3位）
5. 清原果耶／透明的遙籃 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角
1. 佐藤健／晨間劇：半分、藍。 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 豐川悅司／晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第1位）
3. 竹野內豐／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第4位）
4. 峯田和伸／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第3位）

最佳女配角
1. 上野樹里／Good Doctor （讀者第1位；記者第3位；審查第3位）
2. 橫溝菜帆／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）
3. 上白石萌歌／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查五甲不入）
4. 松雪泰子／晨間劇：半分、藍。 （讀者第5位；記者五甲不入；審查第1位）

最佳歌曲
1. 星野源 《IDEA》／晨間劇：半分、藍。 （讀者第3位；記者第2位；審查第1位）
2. MISIA 《愛的形狀 feat. HIDE (GReeeeN)》／繼母與女兒的藍調 （讀者第5位；記者第1位；審查五甲不入）
3. Elvis Aaron Presley 《Love Me Tender》／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）

最佳編劇
1. 森下佳子／繼母與女兒的藍調
2. 北川悅吏子／半分、藍。
3. 本多孝好、金城一紀、瀧本智行、青島武、德永富彥、渡邊雄介／dele

最佳導演
1. 常廣丈太、瀧本智行／dele
2. 田中健二、土井祥平、橋爪紳一朗、深川貴志、橋爪國臣、二見大輔、宇佐川隆史／晨間劇：半分、藍。
3. 平川雄一朗、中前勇兒／繼母與女兒的藍調

特別賞
《CHEER DANCE》的舞蹈表演

下載同線上睇

新po再留 終於不是田中季

我唔信 季尾實會走個sp出黎話有佢份，一係就客串大河/晨間劇

終於

希望繼續唔好田中季

可唔可以係本田季 或者係本田年

或者戶田年

Trace某啲鏡頭有陣膠味
特別係船越個角色

今季有幾套想睇

比PRINCE OF LEGEND入面既片寄涼太洗左腦
完全投入唔到佢變左爛仔

想睇咩

初次戀愛那一天所讀的故事
醜聞專門律師 QUEEN
3年A班
真木陽子個套有d想睇

おうじ おうじ おうじ おうじ 好羞恥
佢有D shot都係谷腮扮可愛

船越陣柒味超濃, 點解2019年仲有自以為是, 但係次次最後都係要人幫既老警角色 定係係其他劇既neta黎

前3套都會睇

今季有水川麻美

就係因為佢加竹內結子先開 律師劇零興趣

我都係

我都係 加埋笨蛋主義

癲佬個套個細路女好得意

老版吳卓羲咁

頂 吳唱k個衝動樣

賣屋的女人又幾好笑worrrr

明明漫畫個角色冇咁煩膠
富士係都要加啲老套元素落套劇到

暫時開左個d 都ok，3a 王者 琴晚

lm

本身套劇設定已經勁大路老土
仲要整個咁柒嘅角色

可唔可以唔好po, 見一獲想打男主角一獲

山田考之真係咩野都做
連akbingo都上咗去做嘉賓

竹內結子好正

地產婆 12.7%
高過第一輯首回 對上一套水10首回有咁高已經係白日夢女

挑戰一個人睇那些年

係咪有第一季？

有呀...都係好好笑

今晚返去搵先

想睇一集trace, 唔知伏唔伏

翼b鬧鍾

新po留名
淨係開左3年A班同玉木宏

今季律師劇仲有good wife同有川口春奈果套

玉木宏好無睇

希望唔會好似上季Legal V咁

坂口果套睇簡介真係好99.9 feel
等睇三套最後邊套爆死

希望唔係結子嗰套 睇預告好似好正 仲要唔係打官司而係玩操控輿論

睇左充希同春馬套banana
幾好睇
喊死

香港? 日本? 早排喺日本都想睇可惜唔識日文

係日本睇啊
希望香港會上
大泉洋真係好好戲

我都諗緊開唔開好

講起佢 愛在雨過天晴時又係想睇都冇得睇

我覺得呢集仲好笑過第一季

第一集只係intro式 無乜特別
不過想睇下町田啟太

睇介紹都覺得會喊死

賣屋女人松田講野o既語氣好似gay

連千葉都係

好耐冇見過松田翔太喇

靚仔就要做gay,世界難撈

Go

佢好似仲係同LOVE SHUFFLE果排一樣樣咁

LOVE SHUFFLE個LOOK好型

個髮型好型

係

連登神劇Love Shuffle

半個鐘一集個d都係深夜劇？

好撚好睇

最尾個15分鐘真係好正

多數係/網絡劇, 晨間劇都短, 黃金時段都一粒鐘

北村同仲村結婚會唔會都係為賣樓 北村點解會同佢結婚

全盛時期既
玉木宏
香里奈
松田翔太
吉高
貫地谷

睇字已經J出血

其實幾時結架 係咪有SP miss左？

SP結尾男方開唔到口 但係女方話要同佢結婚

搵返黎睇先

2粒幾鍾翻拍孤星淚真係太趕 不過將背景改做平成黎講的確唔錯

都改得唔錯
套落日本度都冇乜違和感
重有個細路女好得意

拍得唔錯
但佢埋人個度，極似基度山個個位

成套野最感人一定係地震個陣拓海叫純拎佢個身份黎用

劇透用深色細字啦

queen個感覺唔係好律師劇
結子同麻美都好正
估唔到係因為啲咁嘅理由 仲有馬場扮惡真係唔多掂

如果用311作為佢旅途的終點會更加好
btw 福島蘋果不了

沢村一樹「刑事ゼロ」記憶喪失で捜査14・７％発進

竹内結子主演「スキャンダル専門弁護士 ＱＵＥＥＮ」初回視聴率は９・３％

個陣個個都好正

Doen咗幾套都未睇 今晚返去睇

今套初回套套都咁收得

高到有啲驚下星期先播嘅會慘死

天氣凍 留個個留係屋企睇電視

日本過緊年,唔出奇

只係得個律師名既律師劇
我覺後半有d夾硬嚟同說教明顯咗d

竹内結子真係好正

貫地谷係咪得依套做靚女角色

都唔係靚,只係大小姐
識J一定係J吉高
嗰陣嘅氣質真係正到

昨晚過得很愉快吧

雖然得半個鐘但好好笑

結子同水川嘅互動好正
今集比想像中平淡 但又好睇 至少應該好過legal v

queen呢套真係睇女都夠曬.....

主角又正 客串又正 下一集好似係成海璃子添

Queen關係表出咗

日本奧委會主席被控涉貪 2013年收買非洲贏得奧運主辦權

大河劇先開始吹奏緊奧運

終於睇晒上季啲劇

特別賞 岡田將生的化妝

無敵...

我睇睇下差啲訓著左

而家都好正囉

(12/12～1/8までの投票分)。

作品賞では「中学聖日記」と「今日から俺は!!」の2作品が僅差のデッドヒート。投票開始から1週間後の12月19日に行った第1回中間発表では、「今日から俺は!!」が1位、「中学聖日記」が2位だったがここへ来て逆転している。さらに、3位「僕とシッポと神楽坂」も猛追の気配を見せていて、最後まで息をつかせぬ争いとなりそうだ。

【作品賞】

1位 「中学聖日記」(TBS系)

2位 「今日から俺は!!」(日本テレビ系)

3位 「僕とシッポと神楽坂」(テレビ朝日系)

覺得呢套QUEEN仲好睇過女SHERLOCK

我都係
不過結子真係好勁 由奇奇怪怪嘅Sherlock到搞笑又有小小on9嘅律師都完美演繹

仲有前排套Innocent Days

Strawberry Night都係

sherlock到後期飛住咁睇 貫地谷好煩

唔怪得nino咁迷佢

有樣有演技 希望唔會再接啲好似Sherlock咁嘅劇本 雖然佢做sherlock嗰陣好吸引

聖日記

嗰陣係香里奈全盛時期

野島未開始派膠

返去睇queen先

係咪好似佢最後一套非派膠作品?

本田翼套野好正 好好笑

原來已經10年前

我覺得你會鍾意

冇玩開DQ 想問下戲入面啲game畫面同介面係咪同真game差唔多

睇完話你知

東京台果套生果宅急便好似都幾過癮

唔知有冇字幕組做

新po留名
暫時只係睇左queen, 3年A班同地產女王

睇完queen
幾鐘意呢套
竹內結子keep得好好

岡田班fans好似好勁咁 果陣ig一開升得超快

係咪得我覺得queen麻麻
可能本身以為會似美劇scandal 點知唔係個回事

仲有片尾首歌同eternal fire

後半有d流 不過主角群幾正會睇落去

今集唔係好似律師 好平淡嘅劇情 冇乜爆位
不過睇下集預告好似會好啲
結子好似睇到越後就越睇到佢啲心計咁
睇返角色關係圖啲角色同睇第一集好似有啲唔同咁

我仲以為得我
中段睇睇下差啲訓著
係為左睇女先睇埋落去
個故事真係麻麻

松田翔太

Yes!! 就係有啲流
成班人好似都冇做過咩咁
以為係再認真啲既劇 起碼會類似boss咁

但想睇竹內結子 睇多一集睇下點先
唔係因為佢 應該一集棄

佢同麻美我都好想睇

佢兩個啲互動仲要好搞笑

同求婚大作戰一樣
每年都會至少重睇一次

隔咗2年終於睇哂校閱
之前睇睇下無睇
今日終於睇埋佢
跟住發現仲有好多套都睇睇下無睇
dele都未睇完

首歌真係好襯
新年睇返love shuffle 先

高畑果套唔錯喎，有笑位，劇情都ok
西島

panda!

偷入屋睇谷原張相係邊個果陣真係估唔到，畀佢fake咗
love shuffle條橋本身就好有趣

係唔係得我一個覺得地產婆瞪大隻眼吹風GO好on9

佢呢套唔係就係賣鳩咩

膠到有d老尷

賣點黎架嘛
第一集開始就係咁

係走廊聚會好warm

係第一輯第一集GO到落尾
白洲美加，GO!

吹風go係呢套既招牌

不過佢成日瞪大對眼塊面硬哂咁都真係幾怪

佢本身D戲都係好硬架啦
咁樣比佢做咪重好

但更顯得佢d戲屎
其實我好鐘意buzzer beat果陣既佢

今集演得比之前仲誇 over哂啦
今次主睇翔太同雄大條hehe線

我睇島ちゃん

我的大叔 遠藤叔好正

大河劇好睇

真係好靚女

翔太同雄大好gay

髮型

今季太多查案劇 一日睇兩三套已經唔係好頂得順
下星期要分開幾日睇先得

岩岩睇左
日版真係差過台版好多
唯一可取之處得飛鳥

尋晚一次過睇咗第一輯6集
鳩得嚟幾好笑

呢套嘢真係唔識欣賞
寧願睇上季大哥大嗰種

依套野就係想睇北村景子仲可以有幾放，有幾鳩

同福田個d唔同，福田個d係將舞台劇既演法擺左落去連續劇度
所以成日有誇張既顏藝，同埋一d好L白痴但唔算鳩既劇情

想睇3年A班, 但又唔想睇上白石

足立如果仲係第一集個樣
成套野就真係啱晒腐女睇 而家都嫌殘咗啲

睇幾好睇

allin芽郁

仲有川榮李奈

當佢係古巨基就得

新X優X咁鬼多戲份嘅 下一個武井眹

佢 instagram 嘅更新速度令我開始想 unfollow 佢

福田捉D笑點同節奏已經係神級
佢連鬼佬D笑點都捉到

J就J啦，嫌三嫌四

利申未睇

佢真係每日幾個 post 嘅速度更新
呢排係咁 sell 個 Dior 袋

SELL野真係好煩膠

佢個ig根本係賣衫
但佢做呢行就係咁架啦

我第一次睇福田係33分鐘偵探
仲諗，做乜有咁白痴咁好笑既劇，但堂本剛又肯拍

鬼佬？邊套？

講緊太賀扮美式GAY仔

日版初戀50次？

今季暫時開左3年A班同韋馱天，
仲有冇咩好介紹

利申: 上季下町火箭仲未睇完

我反而福田式唔ok
覺得北村Go仲好笑

以為佢拍鬼佬戲

幾鍾意我的大叔 遠藤好正
高畑嗰套個頭 不過設定都算得意 會睇多一兩集先

充希嗰套幾過癮
成班老野戲弄個後生女

雞仔

係咪無人睇I's
好識做 成日影住d學生妹d腳

睇翼b個套就夠，唔想再睇個男主角

I”s其實好睇
佢十分高度還原原著漫畫
（除左d咸濕位）
暫時我覺得呢套今季最好睇

「永野芽郁と川栄が揃うと毎回学校爆発するやん」
笑左 又真係同我們做了一樣

遠藤大叔好正
但女主對眼唔多開胃

大叔咁多人推介，等我又試下開
利申: 下町火箭2未睇完+1

3年A組

我們做了係我心目中依然係近年日劇既佳作頭三之一

唔怪得我一路睇，一路覺得永野同川榮呢pair好似係邊度見過

最佳我會比大口仔套家族的形式

呢套好好睇

睇左陣第一輯賣樓的女人
都幾好笑

我們做了算係近年最破格既結局之一

其實都幾慘

個結局唔老套
又諗起聖日記

福田d笑位都係一時時好笑
如果係佛祖果d講野 1999當笑位真係睇到火都黎

我都唔係好get到佛祖狂重複同一個字既笑位

3年A班
最後菅田可以去到地下拎飯團
係咪即係密室狀態不成立

但係家族重新定義左咩係家庭
Btw大介性格同我好似
所以好鐘意佢

正常係佢個準備室有準備定路走，正如第一集片頭佢都上到天台跳樓

瘦到

做左事有番後果好正常

覺得好煩

都係
但正孝唔係主謀
冬菇頭最賤但結果咁多個入面最好係佢
反而正孝有良心就最慘

岩岩睇咗第二集, 好似女大J

放手呀

同埋今集好明顯睇到翼B個長髮係駁髮黎

佢應該係喺廁所挖咗個窿啦, 影住佢放塊鐵板轉螺絲遮住, 上集條友又應該無死到只係做媒, 靠果個位去第二度潛水

有無人有睇被盜的臉
玉木宏同內田都幾吸引 wowow果d又so far睇過都唔錯
但今季追緊好多野

筧美和子竟然無賣肉

冬天掛，同埋寧願睇腿好過睇賣肉

個窿好似係上集班差佬挖架

wowow啲劇多數都睇 夠晒黑暗

這份戀情有罪嗎！？ 第五集點解咁耐都無

同翼b同居，每日生活點過

得4集

3年a班
永野仲要講左句
私がやりました

我都留意到

下次講呼喲喲

新的王者集集都有藤原龍也說教爆seed位

宮野真守又做得幾好笑
翼b呢套演得俾以前自然

冇留意添

翼b比人投訴得最多就係佢演技差
今套有可能做番佢自己，所以比較自然

佢手紙啲演技都進步咗好多

下 原來係咁 唔該晒

係，手紙演得幾好

同女友+覓美和子同居

琴晚好開心

點解宮野真守啲戲咁似佐藤二朗

現實 有呢啲女都唔會毒男溝到

呢套佢個角色好怪，一時性格好好，一時又好差

Btw 呢套本身都短，d 劇情又無聊，飛住黎睇，有本田翼個part 就會停黎睇下，十分鐘內睇完

佢d 野都有道理既，呢套就係專比佢爆，差左未有大叫位

星期五
Maison de Police 12.7%
星期日
The Good Wife 10.0%
3年A班 10.2%_10.6%
星期一
Trace 12.3%_11.8%

好掛住正孝

官九大河跌到12.0%

今季d日劇開播收視都唔錯
唔通日劇回春了

我反而覺得幾好睇喎

今集講童年出場角色無咁豪華

我想問邊度可以睇到？
而家琵琶琴好似冇做大河劇，我唔知去邊度有得睇

套套都雙位數

睇多兩集先知 可能已經係最高

中川翔子早幾日話想拎香港身分證

傻撚咗

queen好撚悶 富士又拍多套危機之神出黎

佢好似講過話第時想喺香港定居
我諗：千祈唔好做傻事

拎香港身份證唔代表放棄日本國藉既

應該點睇都好過危機之神
危機之神全部都係同一間企業發生嘅事 所以變化有限
queen 嘅委託人可以係來自任何界別
要加插啲大眾有興趣嘅獵奇八卦不成問題

好在呢套角色走輕鬆風格

最起碼有女睇下先
第一集就有馬場ふみか同中村ゆりか

為左中村ゆりか先睇一集 基本上悶到飛住睇

新人賞

空飛ぶタイヤ咁多入圍

有錢嘅話香港的確好住
佢又唔係放棄日本藉
有咩事隨時返日本都得

3月1號 頒獎
木村又冇份

木村係咪得微博，無Twitter 同ig?

深田恭子

飛天輪胎悶撚到瞓著都咁多提名
日本好收得?

冇留意開
呢個獎似唔似香港金像獎咁小圈子架？

個作者俾人爭住改編...

芳根京子仲係新人?

主流電影首次主演

300館收17億，叫做合格打個和
今年日本電影豐收年 飛天輪胎一啲都唔出衆
日本電影3個大獎 旬報> 藍絲帶>報知， 大約等於外國嘅3金
日本奧斯卡係日本電視台新搞既， 冇咁歷史悠久同專業， 雖然叫奧斯卡但口味偏向票房好同向有名人效應既演員分豬肉 比較偏向一般大眾口味

旬報同藍絲帶日本地位上好似奧斯卡同金球
認受性上感覺報知同每日係低一個 grade

始終由單一媒體頒發， 只有一份報紙/電視台嘅認受

心が叫びたがってるんだ 唔算?

個套係中島健人主演

原來係咁

但睇返新人獎侯選個list
伊藤健太郎 - 「コーヒーが冷めないうちに」
上白石萌歌 - 「羊と鋼の森」
點睇都唔似係佢地主演
其實係點分? 真心唔識

新人獎唔洗主演

岩岩睇完Trace第一集
(男主角)D大頭+慢鏡+音樂好難頂, 好鬼似失戀朱古力, 唔知係咪同一條友
好突然咁話查完, 心諗做乜鬼，不過估唔到結果竟然係隔黎屋
新木做得幾搞笑

單case太簡單啦 唔適合拎黎做加長版的集數
睇完之後最深印象就係船越發癲同埋女事主突然被人捉入屋

我睇完opening 已經覺得啲音樂好似朱古力

暫時試睇了三套
推介 <被盜的臉～尋人搜查班> & <刑警ZERO>
<我的大叔> 劇情有點老套

同埋用3D立體模擬呀媽保護個女個到，覺得膠過龍
呀媽俾人倒咖哩個到，唔轉身避，攤開個身個到笑咗

一套都搵唔啱睇~

刑事zero 好睇，呢個沢村一樹好睇過絕對零度3

係 日本人冇得睇

新木又係好撚正

queen隻op幾正

船越講野個tone好似人中之龍啲黑道

原來音樂真係同一個人

Good Wife
北村匠海又做gay佬

真係好似

同查案劇勁咁match

上鎖的房間
16:00
失戀朱古力職人
10:00

開工未呀

QUEEN首op好正

Real time 睇咗深田恭子套㓺

個片頭整得幾有心機

佢啲演技好浮誇
下下都好大動作咁

好唔好睇？

麻麻

常盤貴子仲係好靚

常盤貴子果套好唔好睇

幾好睇既 不過覺得女主可以再強勢啲 睇下之後幾集點

casting幾正 唐澤壽明 小泉 吉田大叔 水原希子
我主要想睇常盤貴子 好耐冇見佢 keep得好好
第一集有武田鐵矢

Btw 就係因為呢套改編美劇 我記錯queen 係日版scandal

開咗個post 討論日本綜藝及資訊節目，請多多指教

有冇人會睇香港站tour?

【初レギュラー】田中みな実、ドラマ『絶対正義』で本格女優デビュー

「イヤミス小説」作家の一人、秋吉理香子さんの小説が原作。妻子ある男性と不倫関係にある女優を演じる。2月放送開始。

想睇但到時唔喺到

冇諗過夏菜一開始就咁放

我記得上年都有人開過，無幾耐又沉咗

江口洋介唔係做過一開頭長澤色誘唔到果條水魚啦咩 定係pv有講我無開聲睇

我仲等緊佢好威咁屌武田點知都係小泉follow up 希望跟住d集數慢慢有翻個自信同氣勢

定型咗點算好在大叔係林遣都無搵佢 我開頭以為連水原都係鍾意小泉所以閪常盤臉

江口洋介有得翻兜

美劇一開頭都係咁，話晒都十幾年冇做野，老公又搞成咁，冇自信都合理既

係

原來冇乜人睇documentary 同variety show

想知條時間線會點

可能d人要等字幕掛

熟肉都冇人討論

屌你復活

內容又唔係套套特別有得討論，每個人睇既又唔同
多數睇完最多都係話果集幾好笑咁 007果d仲要果集既嘉賓有興趣先會睇，有d就季頭季尾幾套劇一齊番宣既sp先睇

走得出個沙漠翻黎復仇

本身以為結局編條友復仇

藝人藝風
內容部都有排討論
推介喎

復仇戰

西島條圍裙5500yen

根據宣傳句話預想不到既發展，我等睇成套戲其實得番3秒就完場

今回、映画『コンフィデンスマンJP』の世界で展開されるコンゲーム（信用詐欺師たちの騙し合い）に3名のゲストキャストが参戦。香港マフィアの女帝“ラン・リウ”役に竹内結子。世界最高のダイヤを所有し、冷酷非情な性格から“氷姫”の異名を持つミステリアスな女性を演じる。その香港マフィアの女帝が所有するダイヤを狙う天才恋愛詐欺師“ジェシー”役に三浦春馬。本作では“天才恋愛詐欺師”の異名を持ち、持ち前の恋の駆け引きの上手さで、ダー子や香港の女帝に揺さぶりをかけていく。ドラマ第1話にて、ダー子達に20億を騙しとられ復讐に燃える公益財団「あかぼし」の会長“赤星栄介”を江口洋介が演じる。

竹內結子做香港黑社會女帝
會唔會最後係佢地連埋江口洋介呃竹內結子粒鑽石

3年A班又okay喎
有d後生仔熟口熟面 好似聖日記同unnatural都有見過

神尾楓珠

跳早操個到個MK仔唔想跳又要迫住跳，好搞笑

呢套學生陣容算係近年最強
其本上有大頭鏡頭果d已經成左名

暫時兩集都唔錯
希望唔好爛尾

+1 有成10集 希望唔好爛尾

片尾真係好歡樂 會睇晒佢地啲相

個mk仔做早操做到好似上ms跳舞咁，又幾型

點樣兜江口洋介死唔去

職業病

佢跳左落去沙漠啫，都未死

最後仲執緊白紙都未死

沙漠一日冇水都唔死

デイリー新潮によると、テレ朝『中居正広の身になる図書館』と日テレ『ナカイの窓』の打ち切り決定が判明したという。

中居係咪都諗住走

mk仔
片寄涼太?

依套野就咪鬼諗佢既邏輯啦

無腦先係皇道

Trace科搜研之撈過界

基本人日劇入面咩職業都可以查案

好想快啲睇sp

深田恭子又肥返

一直覺得佢係留係 J 家做人質保住另外3子

我覺得差唔多
b太

個背厚撚到

色誘

肥恭

仲以為7秒男係講佢得7秒

btw幾好睇

套新王者睇左4集都未入正題

好唔好睇, 想睇大和田

Trailer有浸港產cult片味

拍落班仔真係老太婆 好心佢咪鬼再做廢柴中女
預告倫也下集應該多啲戲份

佢會唔會變日版羅霖

有無人睇3年A班入唔倒戲
劇情太過倉促 做唔倒懸疑緊張氣氛

男主演技幾好
但說教位編排得太突兀，對白狗血煽情 成件事黎得太倉促
第1集懸疑緊張既SETTING
完全比第2集破壞哂 成個氣氛過份輕鬆
以至男主洗白 男主自我陶醉既說教內容 明顯唔說服力
唯一吸引就係最後既伏筆 好奇會唔會有劇情反轉

佢只係跌咗落鳥取沙丘，點會有事

可能到paravi個8集先入主題

致敬

明明個樣靚到仆街 成日搵佢做啲冇人要既角色好冇說服力
佢啲演技仲要咁多年都一樣咁屎

而家個樣膠到唔想睇 但為咗倫也都係含淚睇多陣先

宣傳下先
今晚夜會有倫也

成間事務所俾晒佢打骰

睇3A覺得菅田D演技又進步咗
同川栄場對手戲

我日日追緊まんぷく

有冇同好？

傀儡
咪又係喜多川男寵
擔老嘢條撚

深田恭子好撚肥美

睇左一集初戀那天
我好鍾意套漫畫但肥恭比唔到個種感覺我
外表冷酷同強, 但內心好天然
肥恭淨係做到天然

同埋做乜又肥左

第一次見到有咁嘅見解

喜多川啲嘢你唔係唔知嘛

唔熟J家內務,知玩緊權鬥囉,唔介意嘅你可以講多D

咁多年來出過無數咁多暴露本
由70年代到00年代都有前j家仔爆點俾老喜性侵當性玩具

我懷疑佢未做社長前人工已經高其他人好多 自費包晒成個甲子園同東京巨蛋
但明明事務所最搵錢既係中居，嵐同關8

因為佢零演技

只睇漢字都明啦
奉獻肉體
惡魔契約
性奴隷

我都覺得說教位麻麻
佢一路講大道理教人點做好人
我就一路諗 咁你依家又做緊咩

不過suda真係

話老嘢要食精
木村都受害

開晒名都冇俾人告？

J家勢力大好黑暗
得文春砲敢報

鋪排唔夠 未代入倒已經有結局FEEL
希望之後會有反轉 唔係就過分單調

屋企有錢個班應該唔會俾佢搞掛
櫻井個老豆好似係高官
關8個大倉係鳥貴族個太子爺

可能揀嚟食
不過食得好變態
話會打針唔俾高同性虐
Takki咁矮，唔知⋯

咁又真係成堆得16x

不過日本仔好多都矮架啦

原來takki咁矮係比人搞到咁

我反而希望佢真係殺左個學生

90後個d愈黎愈高架喇

吉澤亮

雖然我覺得佢地靚仔到呢個程度
幾高都冇所謂 （反正高過我
不過睇劇個陣始終會覺得差緊d
又唔可以配好高嘅女角

btw冇唸過被盜的臉會幾好睇咁

J家醜聞呢啲真係信一半好

淫過鹹濕小說
識日文嘅自己睇

岡田准一個款明明係高大man feel， google發現佢唔過170真係幾shock
然後圖書館戰爭（矮男主×高女主）選角投票大勝配榮倉奈奈

得十零廿分鐘到，主要睇香川照之同藤原龍既對手戲，只係劇情一路未入主題收購電視台，宜家圍住武田玲奈發展好無謂

Btw 睇一睇香川照之既twitter, 佢真係鐘意昆蟲到痴左線，唔知有邊個藝人fd 同佢傾到呢個topic

係 砂糖Suda 吉沢亮全部都唔高

高橘一生又係

又諗起佢cosplay螳螂

但係後生既都有高架，兩個健太郎，涼真都高，東出仲19幾

一生好似都有175左右，唔算高但都唔算矮啦

咁佢地矮得黎比例都平圴既
就咁影單人相睇唔出好矮
企係高佬隔離就
Hey say jump就搞笑
同團唔夠160又有，過180又有

但佢腰長腳短咁

伯伯搞細路好重口味 佢自己都可能射唔出啦仲開間公司簡仔

沒有對比就沒有傷害

搞足40幾年

好似睇甜故咁

勁鐘意東出兩公婆

隔住個mon都feel到佢對螳螂既愛同熱情

佢個女瑪利唔知有冇搞埋一份呢

咁如果同佢個女就一般枕營業啫

冇咁變態啩

不過johnnys啲仔既樣其實都好一般
靚仔黎講Amuse揀人叻啲

咁簡大定咗既易過簡小學生既

我都寧願佢黑化
依家兩頭唔到岸
重有八集真係唔知佢點頂
希望劇情會複雜d

咁又係 有啲細個得意大個普通
阿福

福君大個左之後真係...

留名等睇寺田心

呢個細路好造作 麻麻地佢

童星鍾意橫山步
不過佢大個左之後都麻麻

或者ライダー出身

萌歌細個都好得意
而家變左古巨基

塊面闊到

我覺得似吹脹咗既tom holland

寺田心應該唔會有人睇好佢
得嗰幾歲人已經假撚到

原來係新公司 唔係原本個間Johnny’s

【#LikeJapan娛樂】新公司Johnny’s Island社 瀧澤秀明社長：「我想讓他們看見我看過的風景」
全宇宙最帥的社長誕生！
根據サンケイスポーツ（日本產經運動新聞；通稱SANSPO）報導，去年除夕引退的瀧澤秀明(滝沢秀明)於2019年1月15日正式就任Johnny’s Island社（ジャニーズアイランド社）社長，而會長（董事長）則由同一事務所的Johnny喜多川社長擔任。

全文：
by 作者：超級細菌 編輯：#Likejapan_Owen
©1996-2019 WOWOW INC.
Copyright(c) Johnny&Associates. All Rights Reserved.
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
[

佢真係做johnny's社長既話johnny個女炸咗既公司啦

佢咁既地位都肯幫nhk cosplay螳螂拍節目比細路睇
佢真係超狂熱

其實做演員係咪應該搵得多錢過做社長?

【前澤友作／モデルプレス＝1月17日】女優の剛力彩芽との交際を公表している株式会社ZOZO代表取締役社長・前澤友作氏。Twitterのプロフィール欄に記載されていた「剛力彩芽さんが彼女」の表記が消え、ネット上で話題を呼んでいる。

鋼牙好慘

俾我咁有米梗係食個正D架啦

佢啲口味 上一個都麻麻

サエコ我覺得正過鋼牙

信一半咁多？
你當中共權鬥書睇好啲

三浦大G

紗榮子咁港女
鋼牙個格似真小鳥依人果d

勁

石原跟得佢多都變埋港女 週圍識有錢佬

肥恭

肥恭果件真係極品
龜梨和也陰公豬

土屋太鳳頂橋本環奈ぐるナイ個位

差啲唔認得濃本美織 好耐冇見佢拍戲

肥雞

吉高twitter都有講

まんぷく冇人睇？

鋼牙可以出返黎拍劇啦

其實我對佢無咩野，仲幾鐘意佢做黑河內同古書堂，其他未睇過，係咪成日比人彈佢演技差

追日劇真係少不免睇推理
今季刑事ZERO好似唔錯
澤村一村

有 但悶悶哋冇咩好傾

希望佢唱返歌, 出新碟

你出嚟拍未

形象好差喎

咩事

我老母

CHING係咪潛左去馬里亞納海溝

哈

奧斯卡今年年賀狀無咗剛力彩牙

金爆新歌搵埋AV仁客串
請大家多多支持金爆同トクサツガガガ

NHK既劇既歌都敢搵AV仁客串

每過一排都話有幾集開唔到
不過又好似冇影響咁

我realtime 睇

第三張

派遺占卜師 12.1%
QUEEN 9.3%_5.8%

劇廢+半集撞左亞洲杯

深恭套野都幾悶
同埋又係年下贏,悶唔悶D

晨間劇一個星期先推一集劇情，影響有限

啱啱睇咗第一集就比你劇透個結局 好野

冇睇都知個結局都係咁

利申：冇睇

竹內姐姐好靚
不過未開

大家覺得田中圭會唔會19年謝返？

不過大叔的愛可能有電影版or season 2

前世都唔知做左咩好事

好似就係今年出電影
變返季季都出現既配角我覺得唔係謝，今季無下季實見返，田中圭 will always be with you 常青樹

簡直係奇蹟

做配角都算
可唔可以唔好再做靚仔角色

點解咁快要劇透結局

劇透定佢估架咋？

劇透漫畫劇情都衰啦

第一集都無講 佢估咋
不過唔排除佢可能睇過原作

但睇鋪排都似係啦

都估到你會開肥恭

利申冇睇原作囉咪

但就咁睇點都睇唔到其他兩個有機會，戲份差太多

所以都唔明點解話劇透
我都覺得其他兩個炮灰味濃

觀望多幾集先

啱啱見人講先知原來新木優子都信嗰個幸福科學...

有老恭係必睇

我覺得唔一定
演員名單b太個名排得前過橫濱流星

都講左好耐

我記得係睇呢到先知

Queen
剪輯有啲奇怪 變得複雜咗 但好睇過第一集少少
結尾話結子殺過人嗰度嚇親我

翼b拔智慧齒攪到塊面腫咗

個到個背影好正

套野真係為咗睇佢同齋藤由貴 2個都好靚

TWITTER免費睇戲

有冇人有睇占卜師

有 山手線部門

個主角好正

暫時我覺得呢套最有趣

4月有電影少女第二季
舞編

長澤件衫同髮型怪怪地，認佢唔到

我仲以為係輕喜劇
突然爆佢殺人個心嚇到離一離

麻美都好正 佢三個好合拍 仲有由貴個仔嗰度做乜鬼

呢套已經變咗做睇女劇
睇完queen再睇水果 連住兩套都有成海璃子

下一集嘉賓係白石聖
全部都算係有知名度 但收視我驚會再跌

又係搵乃做
幾時先有劇係欅做女主演

玉木宏嗰套幾好睇 營造到緊張感

呢輯美月做，唔睇了

美月都唔睇

不嬲唔鐘意美月

竹内結子主演「QUEEN」第2話は視聴率5.9％に急落 原因はキャスティング失敗説

得5.9%

劇情悶 富士台浪費演員
但其實今集好過第一集小小嘅 都有爆點

劇情推進好突兀, 對白冇味道

睇女主角就夠啦

casting失敗 係既唔係呢個cast就唔會急落因為第一集都無人睇
你寫故條友先係失敗果個囉, D劇情咁流

第一集收視正常啦 9.3算中等啦
演員除咗中川大志我覺得okay喎

竹內結子做到少少hyper咁
幾過癮

一開始我仲擔心結子性格會同麻美撞 結果好彩兩個都有小小特色
結子最後個背影真係做到有背後故事 同好有心計咁
會唔會係結子認為係準備做首相嗰條友殺人先接近佢

比返笨蛋主義寫咪算

警察之家
點解會無cam影到佢兩個出出入入

西島叔究竟要演幾夠次差佬先夠

個收視咁好
本田翼今次算吐氣揚眉

留名

你長頭髮靚好多

Good morning call果時靚好多
雖然依家都靚

佐野ひな子都開始youtube

做得好甜

同埋最好個前度搵個大牌客串留到最後先出樣

終於睇左大戀愛最後一集
套劇收尾果段都收得幾差下

直播打機有加成
唔知會唔會開台打DQ

3年2班第二集個拍法好鬼老土

劇情唔夠黑暗
做唔倒電影告白個種 強烈對比

王者集集都爆，集集都係得呢下，開始悶到唔想睇

應該唔會咁蠢
一定炎上

仲未有龍也大叫ｏ個下

以前dq手機game都係佢做代言同一向都有講玩開dq，應該無野嘅

但仍然想睇龍也
呢套輕輕鬆鬆睇幾開心

賣屋女人 冇左新木優子換左個醜女

本身佢個角色都係極度花瓶無咩人會理

中學聖日記仆到唔仆

有村架純 應跌落2線

應該難d
二字頭有邊個女優紅得過佢
再者佢經理人公司勢力大

NHK當正佢係親生女咁點會出事
除非有閃卡流出既姐

花瓶正呀

你唔講我都唔記得佢有份做

佢上季好似連對白都唔多句

有無人睇左早兩日個SP?

我睇左
唔睇仲好過睇
同第一季劇情無咩關系

二十代有機過佢嘅我覺得暫時都係得土屋太鳳、吉岡、松岡
但土屋同吉岡上年擔正嘅劇其實都係仆直
松岡就電影發展為主
有村真係大把 quota 俾佢敗

大面自己擔正都係仆

係
所以咪話佢仆多幾套二十代都應該無乜人威脅到佢

同三十代個戰場爭好遠

土屋同吉岡一個太乖一個太曳
個形象岩岩相反

我覺得四重奏某程度害咗吉岡
惡女形象好難洗底
宜家最紅嗰4個基本上都係男女通殺

睇即時 明一半半

新一季女角無咁吸引

結衣o個套最後幾集收視其實同性日記差不多

其實仲有個可以過哂佢地全部
臭西鈴

野獸真係差
性日記就越做越好

只要有結衣就大部分人選擇性失明架啦

千年一遇
臭西鈴

點解我覺得調轉
野獸漸入佳境
性日記反而完左頭五集之後開始暴走

個結局應該係2018年日劇頭三柒

充希呢

性日記個結局係慘不忍睹但前面8.99集係好睇嘅

但野獸頭七集無限拖，到結局重拾節奏，咁嘅班底下我覺得係應該要有最後幾集呢個質素，收視差絕對對得住個劇本，唔係靠班演員有加乘，點會有人肯捱到尾

呢班演員可以拍到比人百屌
直頭成個幕後要拎出黎比人鞭屍啦

唔係選擇性失明
係佢、石原同綾瀨遙3個拋離太多
仆多十幾套都會係一線
你睇下深田恭子近幾年嘅劇同啲人氣排行榜就明

幾鐘意套神酒診所個設定
但係間bar景唔夠靚
同埋日本真係做咩都要查案

充希做戲好似麻麻

係咩
好鍾意水蛇春月9入面既佢
有幕突然喊嗰幕

水蛇春月9即係？

大而同高良果套

警察之家入面佢仲用緊加穗子嗰種行路方法

知你講邊幕
嗰幕直頭係壓倒埋大面

利申：覺得呢套月9雖然節奏好慢，但細味之下不錯

復出回勇（如果得既話 ）既能年

套戲入面既佢真係好正

我都係因為呢套野先開始留意佢

いつ恋幾好睇

佢係咪唔捨得佢恩師
傳咗陣和解就無哂聲氣

好似依套掂左就一直依種演法
食野果套又係咁

而家聽佢講嘢都覺得好嘈

我覺得波瑠幾好，但係咪唔關呢堆事
另外仲有新木優子呢？

波瑠係睇奪愛春開始留意佢

波瑠D戲都係得一個做法

咁survival wedding都好唔同嘅

新木優子未入流啦

冷門啲，森川葵同門脇麥

山下智久が4月期TBS系連続ドラマ｢インハンド｣金曜日午後10時に主演する。朱戸アオ氏の同名漫画原作。

森川葵要睇耐啲，暫時觀感唔錯
好戲我揀杉咲花

綾瀬遙好似未仆過
仲有時高收視

精靈守護人仆唔仆？

奪愛春同世難

別讓我走 算唔算仆

別讓我走

Nhk BS2
唔算

咁又係幾差
7%都冇

TBS 春季啲cast咁強

冇人講二階堂ふみ

加穗子sp 已經覺得好撚煩

更加喜歡いつ恋同問題餐廳既佢

Innocence片頭個真律師客串 同埋我覺得好似99.9

佢拍嘅戲好似唔大路，見佢好少上個啲排行榜，但個人幾鐘意佢個樣

99.9好笑好多

係查案似99.9 其他方面都好似普普通通咁

但柳咲花對耳仔好趕客

但係呢一代最大問題係冇咩好劇本
漫改十套伏九套結果成日都係一式一樣嘅角色

其實係
加穗子其實好普通
只係兩個人既互動幾有趣咁
一去都家庭就好煩膠

儲下歡眾先
又唔似大面咁可以扮學生妹又得

呢2個行演技派唔會係同開頭提果班同一個路線啦

星期五
Maison de Police 12.7%_12.4%
星期六
Innocence 8.3%
星期日
The Good Wife 10.0%_11.5%
3年A班 10.2%_10.6%_11.0%

套野有d悶，係得做實驗有d野睇吓 坂口個頭又

今季d日劇整體上收視真係幾好

S2

3年A班個勢好好
連升2集

頭兩集都幾好睇
係驚佢爛尾啫

小芝風花做宅女

幾好睇 仲有倉科加奈

狂賭唔係會出戲？

特攝個part拍得幾認真

s2然後就戲

3年a班
上白石有冇咁正 咁多人鍾意佢
Btw只係每集都講其實有人指示
無限loop

同搵田中圭做イケメン一樣無解

會長個嘴 有啲嘢真人化咗會好7

重有個貼著頭皮嘅油頭

明明葵葵都唔使染金毛 唔明點解池田要咁厚妝

男主角連性格都改埋
點解會長個嘴要咁堅持跟番漫畫

屍殺片場拎藍絲帶最佳電影

池田好似套套戲都咁厚妝

抵拎

我覺得其實上白石萌歌同永野芽郁個角色交換做會合理D
永野點睇都似女神多D

咪搞 咁多出鏡仲洗睇

今田美咲

門脇麥

3年a班有冇人好鐘諗睇田邊誠一

話哂大家都係游泳部
堀田真由同上白石對調都得者

邊個做都make sense過上白石

今期交嵐
杉咲花真係越大越樣衰 一笑就露晒啲爆牙
完全唔似廿頭後生女

雖然唔關冬季日劇事
但我想問下除左PO頭幾個網之外
仲有無網可以睇日劇
搵左幾個網都睇唔到最強名醫同spec

佢個髮型真係唔得

我的初戀情人有無人睇
個女主同子役似到十足十

占卜師戴黑超個造型同鱷魚叔一樣樣

Btw 松岡茉優係咪前排chur 得太勁
呢排無晒聲氣

游泳部嗰個幾靚

唔係幾想睇女主
同埋以前睇過電影版
覺得夠哂皮 呢啲慘到仆街既唔想再睇第二次

佢唔係主力拍電影咩

電影版都cut咗幾多嘢
至少我記得男2冇咁鳩

我反而為左櫻井日奈子開

覺得佢個樣有啲老

神酒可以成集成班醫生都唔醫人

3A
女友老豆個電話同內鬼個ac同名

井上真央好好多
睇過電影版
但呢套卡士幾吸引
又鳩平又馬場又松井愛莉
仲有dean唱主題曲
諗諗下都係開左黎睇
又要準備受虐多次

警察都係內鬼，遲啲應該感化晒成班學生然後幫佢搵兇手，

個差佬會唔會係上白石個老豆？佢話自己放棄左家庭

走去大銀幕拍得好
點會同你翻轉頭拍小銀幕

啱啱先拎埋藍絲帶獎

映画『人間失格』、宮沢りえ・沢尻エリカ・二階堂ふみが出演

主演の小栗旬が太宰治を演じ、蜷川実花氏が監督を務める。小説『人間失格』の誕生秘話など人生を描いた作品。

洗下底先 出嚟變走性格路線

男女主角都係新人

"配角"啲卡士好勁!!!
男女主個樣有少少好似調轉咗性別.....

眼好利!!!
佢哋打MSG嗰啲位成日都睇唔切....

一開頭睇以為戶田係大臉

佢啲戲其實普通，成日都好用力

不過我都係好中意睇佢

原來中間果行最右邊係太賀

之前3A已多人話超齡學生, 呢張POSTER望落仲誇張....

不過未知故事講咩..

toda做老師，岩田做學生？？做乜鳩
中間嗰排個個都起碼留咗10次級

太賀好似有廿六？

睇超齡學生（今日我最大開始）有睇逃學威龍感覺

太賀張相好似有絕症果d電影劇照咁

留咗十次級果句笑咗

第二行嘅cast好奇怪
好似唔係幾夾原著

搵成班星黎捧兩個毫無演出經驗既主角
係咩玩法

頂

中間最右個個似老師多啲wo

望望吓同下面嗰格個feel有啲啲似
同前田係咪扮老豆老母後生
都係解釋唔到點留十次級

咩劇

幾時先擠牙膏 個個都係受指使

不過前田唔係有咗咩
套野幾時拍落

一集一件 , 不過第三集開始有少少轉折,唔係堂堂都熱血老師捉個人出嚟教訓咁都幾好。雖然話啲說教老土, 但又的確到而家啲人都係做埋同一樣嘅壓逼人哋嘅行為, 可能係個編劇想串啲人要畫公仔畫到出埋腸先得

By the way, 呢套咁早開哂啲人估到嘅估都算新穎吓....變到真係估唔到真正嘅走向(可能係暴走)...

ゆうべはお楽しみでしたね

Thanks, 又有得J翼B

我覺得幾好睇雖然會睇到打爆部電視

毒撚又有翼b 又有大波美和子送上門

仲有I”s四條女對佢投懷送抱

テレビ朝日が２２日、人気ドラマ「おっさっずラブ」の続編ドラマを２０１９年度中に放送すると発表した。同局によると、主演も含めてキャストは未定としている。

【写真】昨年末売れたカレンダーは「おっさんずラブ」でも羽生結弦でもなく…

同ドラマは、１６年１２月に単発ドラマで放送され、１８年４月から、同局系の「土曜ナイトドラマ」枠で連続ドラマ化された。

田中圭（３４）演じるモテない３３歳の春田創一が、吉田鋼太郎（６０）演じる上司の黒澤武蔵と林遣都（２８）演じる後輩の牧凌太に告白され、三角関係に陥る様子を描いた。ユーモアを交え、ピュアな恋心を持つ男たちの恋模様を追った作品は、ＳＮＳなどで評判となり社会現象になった。

１８年１２月に「劇場版 おっさんずラブ （仮）」のタイトルで映画化され、今夏に公開予定されると発表。キャストはドラマ版の配役と同じで、ドラマ版のその後の物語が描かれる。

春田田返嚟啦

4.6% 22:00-23:09 TX__ [新]ドラマBiz･よつば銀行 原島浩美がモノ申す!〜この女に賭けろ〜

停機d 女會唔會見倒毒撚咁行開

電影+劇第二季 田中先生今年夠忙架啦, 休息下啦

飛上天空的輪呔 一生得幾個鏡頭既

小偷家族入圍左奧斯卡最佳外語片

田中圭忙啲定阿寶忙啲

如果係同一個時空講另外三個人既故事就好

主演未定
會唔會換人呢

Dklm 今集ゆうべ開頭個男主有得咁爽

最好換，唔想見隻龜

冇春田田所有甜圭粉罷睇

係咪好似撞正咩比賽？

今晚又睇咗深田
都幾悶

翼b 個膊頭等我黎

到底要積幾多福先可以同翼b 一人一半食pan cake 同 俾美和子送波餅兼去時鐘扑嘢

毒撚I"s四條女送上門

代入自己做男主角就好爽
本田翼

trace
個犯再見警察又會咁激動同即刻認 仲有個細路咁死法

肥田

冇人有睇被盜的臉 幾有電影感啵

宮野真守演到好似佐藤二朗

睇左兩集都好一頭霧水

內田理央

現在放送中のMBS／TBSドラマイズム「ゆうべはお楽しみでしたね」について、テレビ放送では観られない「外伝」（2話）を2019年2月8日（金）にU-NEXT独占配信する。また、U-NEXT独占見逃し配信＆「外伝」製作決定を記念して、本作のW主演を務める本田翼、岡山天音のインタビューを公開した。

....

「外伝I でんせつのクッキング」では、 風邪で体調を崩したたくみ（岡山天音）のために、 みやこ（本田翼）が「ドラゴンクエスト」のモンスターを使って料理を作る「ドラクエクッキング」を行う様子がテンポよく描かれている。

「外伝II つどいしゆうしゃたち」では、 たくみとみやこが「ドラゴンクエストX」のゲーム内で所属するチームメンバーによる"オフ会"の様子が描かれ、 ゲームを遊んでいる人はよりクスッと笑える内容になっている。

深夜劇有外傳

本田翼居家LOOK屈機。
懷疑男主角自己貼錢去拍劇。

I”s仲眼火爆
四條女鐘意佢
集集都有得抽水

要貼幾錢先可以幫佢揉肩

男主 有冇比大波妹食到

佢依個系列ドラマBiz本身收視都係唔高

西野七瀨一畢完業又即刻有電視劇上

師兄識d野

後妻業
仲以為一集呃一條水魚, 原來拖長講 醃青瓜仲倒豉油落去先比佢食好賤

肥恭果套

中那村倫也呢個髮型同一半藍佐藤健一樣咁濟

横浜流星
意外幾討好

似咩？

你po嗰個係佐藤健

仲有pizza加辣好鬼賤 帶出街撚又係咁講喪禮
兩個木村嗌交幾好笑

吉高春季火10主演

西島秀俊と内野聖陽がW主演を務める『きのう何食べた？』が、4月クールのテレビ東京ドラマ24枠で放送されることが決定した。

本作は、『大奥』『西洋骨董洋菓子店』などの作品で知られるよしながふみの同名漫画を連続ドラマ化するもの。2LDKのアパートで同居する、料理上手で几帳面・倹約家の弁護士・筧史朗（通称・シロさん）と、その恋人で人当たりの良い美容師・矢吹賢二（通称・ケンジ）の毎日の食卓を通して浮かび上がる、男2人暮らしの人生の機微をリアルに描く。

今回、弁護士・筧史朗役を西島、美容師・矢吹賢二役を内野が演じることが決定。味はもちろんのこと、実用的なレシピばかりの“美味しく安上がりな手料理”が、ストーリーと同時に毎回披露される。なお、脚本は『劇場版コード・ブルー -ドクターヘリ緊急救命-』の安達奈緒子が担当する。

仲有向井理同內田
setting唔多吸引 但點都會睇

10年前幾瘦 10年後脹左幾個碼

伏味極濃

正義都睇晒 冇事嘅

安達連美食劇都撈埋

提外話講下季
西島秀俊 內野聖陽bl劇鐡定4月出街
講一對couple煑嘢食
又係改編bl漫
唔知能否接到大叔的愛熱潮

Btw有冇人中意大叔？

原來已談論中

肥恭真係幾悶
成日講道理
不過呢種劇 劇情本身就冇乜期望
有男有女 j下算

今集有幾幕個樣真係好膠
安達意外地match媽媽桑聯誼同問鍾意佢啲咩嗰part

內野聖陽變左第個人咁

佢d演技千年如一日，拍住戲精安達祐實輸哂

日劇係最中意講道理仲要個個停哂手聽住
佢喺垃圾學校班房講道理學生又聽，香港冇可能

第二集收視9%
升咗dd但都上唔到雙位數

其實呢套同3a講道理d parts我會飛住睇，睇住佢地說教會好尷尬

安達一向戲好
係外型同童年太高峰局限

吉高 向井 內田，點都會睇哂，最多一路飛住睇有大頭先停低啫

藍細字用app睇細到睇唔到呀喂

第一集以為自己睇返廢柴

黑底深藍字先好遮劇透嘛 反白睇就得

呢到劇透不嬲都深藍細字

哦
唔知規矩

成日屈雅志叫酒

佢同佢阿哥瑛太完全唔似様
永山絢斗正d

佢膠得嚟都仲係好靚
肥得嚟又正

鄰家月亮覺得幾靚 但呢套麻麻
可能我成日凝住佢膠樣 點睇都好膠

唔靚仲邊有女一做
出咗道20幾年
同期d 女優有多少個仲可企到女一位？
話時話

日劇中
主演地位是否高過ヒロイン？

鄰家月亮又係全部鄰居停哂聽佢講不妊道理

我覺得連個樣都似埋 係咪要驗眼

我都覺得似 樣同氣質

toda又開live

又同muro一齊開

係 佐藤健對眼大十倍

暫時睇落流星領先，永山絢斗都幾明顯黎陪跑

如果中村倫也個角色真係搵佐藤健做就正

永山絢斗似男三
得唔到表妹嘅表哥

呢套個演員排名都幾有趣
B太掛名係三子最前但似男三
安達佑實個名排咁後
但戲份差不多等同女二

安達佑實其實我幾like佢做戲
套套都搶
演技多變

橫濱似今年會上到位

我兩個都要

老實講唔覺似

横浜流星係3月有戲上
應該都上緊位

之前成日拍埋D 深夜劇 3線劇
今年應有運行

話時話有無人睇野村周平果套？
見佢頻上綜藝宣傳

飲得太多highball

脹得唔多唔少, 好有福氣好得意

正義之凜仲好cute，睇上去比實際後生

日日一起身見到翼B拎住早餐叫你食, 每日生活點過

Now做緊套「寃案律師」，原名叫乜嘢？

佢係咪同大倉散左 所以要繼續拍戲

佢唔係只係想放一年假hea下咋咩

又貼返Love Shuffle出來J

傳聞係散左 吉高心急想結婚

斷晒財路

速水茂虎咁譯嘅？

不過佢真係人氣無晒咁

佢仲屎戲過福士蒼太lo

而且仲發咗福 當年真係

深恭醉左果段戲
假到令我覺得好尷尬

有些意外 + 䦕心
好像吉高之前講過不喜歡熱天拍戲
寬別已久的TBS + 春季火10主演
吉高真的䦕始努力了

橫濱都做得好過佢

看上去成熟了, 仲係好正

深恭演技一向都冇期望

塊面膠咗D表情再硬D添

同期廣末好戲過佢好多

其實係無表情

之前已經係客串白日夢女

上季米倉都有, 佢真係同福士蒼汰一樣係靠樣既代表 好靚仔好屎戲
希望福士爭氣D唔好步佢後塵

依家上モニタリング坐下咪算

我一直都唔明點解日本D節目播video嗰陣要搵堆人係度cap表情
成大班人陪坐陪笑過黎齋坐係度睇錄影帶做咩啫

其實日本節目都好多做慣咗就係咁嘅"惡"習

我夠唔明點解タモリ可做足幾十年music station
啲主持風格又呆又悶，講來講去三幅披

お決まり嘅cue歌方法萬年一樣

止められるか、俺たちを 好睇
門脇麥做得好好

仲要咁多年女拍檔換咗N個
佢仲喺度

仲有果個みのもんた，做縣民show主持對白俾久本雅美講晒
佢全程只負責食同點頭都得

日本twitter都多人鬧
啲老seafood真係

話瞓著添

鈴木貴之搬去英國

咁可喺英國約埋本木雅弘玩

呢個造型認唔出係內野聖陽
可能佢係我心目中一直都仲係龍馬嘅形象

Btw 內野聖陽同西島

日劇通常得一個主演
如果個主演係女性就會叫ヒロイン

唔係咁㗎好似

好似如果女角係正主演

都係話主演

如套劇係男角主演

女嘅最重要角色就叫ヒロイン

如男女都一樣掛頭牌就叫W主演
好似係

應該咁講，總知女主角就叫ヒロイン
但ヒロイン可以係主演，可以係助演

W主演可以男男，男女，女女都得

助演都得？原來

HAHA
大叔的愛嘅大叔就係ヒロイン

屌
用返英文heroin咪女主角囉
咁複雜做乜

以後無得睇速水d橄欖油

不喜歡工作就真

因為有W主演
我咪有咁嘅疑問囉

咁你咪答咗自己問嘅問題

無節目咪去做youtuber 用橄欖油煮餸囉

睇福士觀眾緣啦
想當年速水啲劇收視好差
佢同相武又係無咩觀眾緣
（絕對彼氏好好睇 ）

Btw速水發福完仲好似膠咗？

石原福士火10

19畫終於賣

fake

想睇石原但係唔想睇福士
福士d演技真係

可能會有進步呢

Toda食左Muro

公開耍花槍

我一直等佢一野咬頭點知佢次次都可以咬準d頭髮

之前同川口個套係有少少進步

估唔到咁快又有得睇石原

正
快啲分手啦

你話muro點可以唔心動

Queen收視升咗去6.4%

女優の竹内結子さん主演の連続ドラマ「スキャンダル専門弁護士 QUEEN」（フジテレビ系、木曜午後10時）の第3話が24日に放送され、平均視聴率は6.4％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）だった。前回の5.8％から0.6ポイント上昇した。

都係好低

Queen
今集好睇咗
真係感覺到漸上軌道 有遮醜聞嘅行動
希望未來嗰幾集會更加好

最尾嗰度結子應該唔會係殺人犯 佢同外國人講保護唔到自己重要嘅人 會唔會係自己想攞料先同未來首相搞埋

野村鳩平單新聞會唔會搞到我的初戀情人要停播

掛住

態度冇問題既 火車頭就抵撚死啦

佢衰咩，格衰？

新木優子約你食飯, 要有幾強既定力先可以拒絕?

翼B約食飯就可以輕鬆拒絕

想俾佢MK LOOK瘋狂西面

同人影完相黑面同邊行邊食煙
佢自己都話影完相唔黑面係吉祥物先會發生，我認同呀
邊行邊食煙，日本唔係周街都係煙鏟架咩

Twitter d人都話條路又唔係禁煙
同埋佢都幾nice, 私人時間都會肯同fans 影相
其它artist 肯定唔會

無理 無理 絕對無理

不過佢係twitter同網民駁咀就真係講唔通
以佢條件
如果佢肯做番多d形象工程既話
演藝成就會更高

【4月から】『ロンドンハーツ』火曜よる11時台に枠移動

點解要咁夜

好好 吉高之後有石原
最近流行工作劇?

唔准你咁樣話吉高

無講啊
但夜d咪好，可以玩返放d
Pta

藤原龍也套劇睇左四集都仲未知想講咩

岡山天音幾時死

根本8集都冇野好講,第2季放左係收費網路電視到播先開始主線

前日睇佢地兩個一齊開live送蛋糕俾muro

咁舊？

Cut剩十分鐘係因為其餘嘅幾十分鐘都係炒冷飯
睇嗰十分鐘得㗎喇

我之前睇過但想儲返齊 冇就算啦

仲要送完蛋糕即刻跑出去攞份禮物翻黎送畀佢

佢地真人一齊就好

唔怪得戶田撚到啲仔氣咳

醜聞好睇咗

今集正咗好多

好正
符合返個劇名

仲以為套嘢會越嚟越衰
點知今集力挽狂瀾 好睇咗咁多
希望會越嚟越好 收視升返啲啦

頭兩集都幾悶
今集真係驚喜

頭兩集唯一一讚嘅係
第二集最尾嗰度
結子個背影睇到人有啲緊張
氣氛轉化得幾好
不過今集應該揭露咗佢唔會係殺人兇手
反而係救唔到自己鍾意嘅人

估唔到日劇主角群都會用咁多灰色手段

唔係純粹正義嘅主角先好睇

今集終於似樣
白石聖都交到戲
此女將來必紅

肥恭
臨尾back number首歌同d 內容，真係幾感動
都幾明佢個心情，30幾歲人，好似要做d 野去證明自己

back number

雖然理性地諗對住個十幾歲細路無理由有咩感覺
不過如果係佢學生時代無拍過拖 錯過左想返返轉頭就唔出奇

但係橫濱準備考東大，即係十七八歲卜卜脆後生靚仔喎 定係呢d情況喺係男人先會發生
不過我都覺得暫時佢只係當橫濱係弟弟咁看待

最後果幕睇到我呢個老女人都有啲心動

暫時佢對三男都無愛既感覺
橫濱 一個佢好著緊既學生
B太 一早friend zone左既多年朋友（親戚）
中村倫也 久別重逢 多年前同自己表白過既舊同學

要睇埋落去至知

我覺得佢好似都唔恨拍拖咁 當年既遺憾係東大同A0 grad, 但係佢依家其他野完全唔諗, 將橫濱上東大做首要任務, 淨係向住呢度衝
睇下邊個可以令到佢有feel, B太預告後攬好大機會行先死先

頭兩集牌面似係橫濱係男主
不過最後可能係3個都唔揀

會唔會有人有2010套龍馬傳既seed?
搵左好耐都無

刑事ゼロ比想像中好睇

B太真係炮灰到

矢本悠馬宣佈結婚+老婆大肚 呢幾季賺奶粉錢

原來佢都28歲

嵐、2020年をもって活動を休止 ファンクラブサイトで発表

會唔會休止之後去結婚

king & prince冇咁快上到位架喎

???

佢哋今年個巡迴啲黃牛可以賣到幾貴

17年6月中大野智同另外4個講2020唔再做嵐，跟住5個傾落去就係2020group休止
咁睇黎大野真係到依家都仲係唔想撈

嘩發生咩事

而家東奧個代言係咪佢地

好似唔係，原本係tokio但係應該無換到呀

仲以為換咗tim

屌呀，每個體拜就係等星期四睇vs嵐，星期六睇交嵐，間唔時睇下潛烏龜，屌molamola

咁即係2020個紅白搵硬佢地 大攪啦

除非自己攪con姐

我覺得19/20本來都多數係搵翻嵐

SMAP 收左皮
TOKIO 本身都唔憂做而家重要無得做
連阿啦屍都收埋皮
唔通真係靠班毛都未出齊既細路

山口達也係咪一世無得回歸？好似酒井咁

Sexy

J家收皮啦

成個感覺係 Mary 表面贏咗
但實際上俾爺爺清算緊

Johnnys係咪執粒啦

瞓個晏教發生啲咁嘅事

平成時代真係要完啦

係紀念性既廿周年又仲好紅既時候風光咁走都好既, 再過就到4字頭啦, 可以早D有翻自己生活

時差黨一瞓醒就見到洗版
中學嗰陣好鍾意佢哋 接受唔到

佢地係咪想結婚？

但v6都結婚生仔啦...咪仲係到

我仲期待緊leader幾時拍新劇 點知

V6 係爺爺派
有金身

感覺真係似ohno唔想撈
其他人都決定要走就一齊走咁..

佢個角色名叫 東山結衣，網頁介紹時結衣前結衣後，搞到自己都以為結衣有份主演

佢啲fans成日嘈話大野冇資源
我仲心諗 可能係佢自己揀呢
唉

擺明佢唔拍多過冇人搵啦
個心空咗一忽咁 j家得佢哋我係有追過

17年6月決定
依家睇翻17年年尾、18年啲綜藝..

大師兄同東山紀之係管理層屹立不倒
瀧澤升埋做社長
V6 想結婚隨時想結，不倫都無事
KinKi Kids 所有風浪都可以置身事外

對比下 Mary 搞散 SMAP 後
自己啲團接連出事

以前已經話過唔想撈係十周年搞到咁大先無走, 10定15周年諗20/25會點, 仲欸咗聲話仲要跳多十年?!咁
成日話5個人5個人咁少咗個就不如散, ohno應該真係厭同攰

唔敢再開fb 頭先一瞓醒連碌十幾個都係呢單

唔係fans都覺得驚呀
客觀講, 大野唔想撈, 真係高峰時解散咪好聚好散啦
唔通到時做到退1個, 4條友繼續做咩, 咪仲樣衰

解散完, 想結婚嘅咪可以安心結囉, 唔使諗會累到團

佢個心一直係藝術界
退落黎專心創作對佢黎講應該至係最想行嘅路

真係個個講日本野既page都出feed twitter就仲癲, tweet trend預咗上, 連muro要潤D藝人都出tweet

連毒果同100毛嗰堆網媒都出晒 救命

我覺得大野真係會隱居修仙 好難會再見到佢

而家無咩野爆話散咪好囉
一陣又話二宮娶左個八婆 無啦啦又有人爆單勁野出黎
到時先散咪重柒

不要再說了

就有記者會睇

SMAP都上埋

我想問johnny's 最搵錢果2隊都摺埋, 依家仲有咩johnny's團係吸金力高嫁?

雖然唔係fans
但都睇幾多佢地既綜藝
因為一定有熟肉
諗起以後冇得睇都幾空虛

就係無

hey say jump
sexy zone

咁就算啦, johnny's睇黎可以玩完

刑事ゼロ又幾過癮

岩岩睇左第一集 個劇本條橋幾勁

戶田山雅司寫開相棒同科搜研之女

無睇開呢兩套

草剪剛幾集soecialist sp都係佢寫

*specialist

之前翻睇過下反町相棒 係有好睇ge地方

就睇哂第一輯賣樓的女人
好好笑

第一眼見到瀧本美織覺得佢同家入個樣少少似

kinki堂本剛耳疾 tokio無bass v6岡田准一活躍但係拍電影既, 新團又太新, 最近可能係關8囉, 但係啱啱又走咗個
johnny's真係收得皮

我覺得似肥雞 又要去驗眼

新嗰啲 King&Prince好似幾多飯

GO!!!之後坐係度歎茶
第二輯再好笑D

不過真係殘咗好多

我覺得似乃木坂嘅岩本蓮加

你咁講就要睇下

睇好佢地跑出
近年 J 家谷新團黎講佢地算最成功

我到依家都唔明隊關8點解賣得，成隊白痴咁，加個肉食錦戶醜聞纏身，點解仲未死得

不過個人就唔太喜歡
啲樣太gay

GO!
好撚正
白洲美加 GO!!!

大野智2021中止藝能活動

今鋪真係隱居啦佢

返去釣魚

而家先認得白洲美加係Q妹
無咗條眉唔認得

辛苦啦佢 希望佢真係可以好好休息

佢聲都震埋

啲人仲要係咁插佢

佢哋今次點都做得好過smap 啦

唔係SMAP
未必有咁易話圍呢

大野智一向都唔想做
SMAP單野就鬼得多

聽日睇下三年A收視會否插水

同 Smap 情況完全唔同
大野智係 Mary 自己人
雪嵐咪等於打自己面

擺明即係退團退社, 可能2021年就會宣佈

大野就退硬
佢一心想做藝術家
其他4子我估應該留得住
除非 Mary 堅持唔俾佢地結婚

一唔做團, 吸金能力差好遠
留唔留分別不大

後繼有人就係咁講
留到點都會留
佢地嘅 Network 都係重要資產
如果唔係中居就唔洗仲俾佢地綁住啦

嚟緊走埋

還我arashi

蓮加某d角度似，但係14歲 vs 27歲, 個樣有排變
但家入好唔似 唔係有鳳眼就會似

原田知世と田中圭がW主演を務めるミステリードラマ『あなたの番です』が、日本テレビ日曜ドラマ枠で、2クール連続で放送されることが決定した。

本作は、都内のマンションで起こる”交換殺人ゲーム”を描くノンストップ・ミステリー。日本テレビの連ドラ出演は『ストレートニュース』（2000年）以来16年ぶりとなる原田と、先日エランドール賞新人賞を受賞した田中が、殺人ゲームの舞台になるマンションに引っ越してきた“年の差新婚夫婦”菜奈と翔太を演じる。企画・原案を、日曜ドラマ『愛してたって、秘密はある。』（日本テレビ系）を手がけた秋元康が担当。日本テレビでは『静かなるドン』以来25年ぶりの2クール連続大型ドラマとなる。

繼續田中季

係田中兩季呀

繼續田中年啦屌

難得今季無
下兩季又嚟過

播半年

呢套應該唔會開 安全!

今季太多查案劇
呢套鳩鳩下反而睇得最開心

好似9成都係查案 開左果啲得肥恭唔係

今季睇既除左2套初戀同GO之外
好似真係套套都係查案

3年a班都當半套查案既
仲有我的初戀情人

田中圭

【Mr.サンデー／モデルプレス＝1月28日】タレントの宮根誠司が司会を務めるニュース番組『Mr.サンデー』（毎週日曜、後10時～）が27日に放送され、28日に視聴率が発表された。この日行われた嵐のグループ活動休止会見が最速で放送された。
平均視聴率は、13.6％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）。瞬間最高視聴率は、午後10時29分の16.2％だった。

開左
電影之後再睇

3年A班跌到9.3%
唔知本身少咗人睇定關嵐單嘢事

3年A班有啲悶，直白又唔係扭橋又唔係

應該集集都差唔多套路
重複幾次好快悶

睇左兩集
講樣點都係井上真央靚好多
但係櫻井日奈子演得比mao更好更傳神

就算唔係過咗去睇嵐既記者會，都應該有一大班女頹緊唔想睇野/仲睇d咁嚴肅既劇

集集都唔係我係第二個人叫我做

好似將個炸彈傳比下一個咁

我中意原田知世

反而呢套冇睇

今季想睇啲輕鬆啲

2018年冬季日劇討論(2)

其實我睇第二集已經覺得悶
個編劇諗住咁玩足10集？